<resources>
    <string name="app_name">Visual Analog Scale</string>
    <string name="action_quit">Odejít</string>
    <string name="action_reset_ratings">Vytvořit nové sezení</string>
    <string name="action_help">Nápověda</string>
    <string name="action_show_session_info">Informace o relaci</string>
    <string name="alert">Upozornění</string>
    <string name="button_pause_label">Pozastavit</string>
    <string name="button_play_label">Přehrát</string>
    <string name="cancel">Zrušit</string>
    <string name="checkmark">Fajfka</string>
    <string name="close_confirm_prompt">Opravdu si přejete odejít?</string>
    <string name="main_title">Srozumitelnost</string>
    <string name="next_track">Další</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="previous_track">Předchozí</string>
    <string name="rating_label_highest">Dokonale srozumitelné</string>
    <string name="rating_label_lowest">Zcela nesrozumitelné</string>
    <string name="reset_confirm_prompt">Opravdu chcete vynulovat veškerá současná hodnocení a vytvořit nové hodnotitelské sezení?</string>
    <string name="session_info_title">Informace</string>
    <string name="toast_connect_headphones">Prosím, připojte k zařízení sluchátka.</string>
    <string name="toast_increase_volume">Audio výstup vašeho zařízení je ztlumený.</string>
    <string name="track">Nahrávka</string>
    <string name="welcome_title">Vítejte!</string>
    <string name="welcome_message">
        Vítejte v aplikaci pro hodnocení řečových nahrávek pomocí obrazových analogových stupnic.\n\n
        Tato aplikace byla vyvinuta pro potřeby vědy a výzkumu na katedře teorie obvodů, fakulty elektrotechnické, ČVUT v Praze.\n\n
        Po potvrzení tohoto okna můžete stiskem tlačítka spustit přehrávání první audio-nahrávky.\n\n
        Aplikační panel s nabídkou zobrazíte rychlým potažením prstem zeshora dolů po obrazovce.
    </string>
    <string name="directory_selection_instructions">
        Instrukce pro umístění audio souborů:\n
        Umístěte soubory s audio nahrávkami ve formátu WAV nebo MP3 do přístupného adresáře
        (například <i>Documents</i>) v interní paměti telefonu nebo na SD kartě.\n\n
        Ve zvoleném adresáři musí být dodržena následující struktura složek:
        <tt>\"HC\"</tt>, <tt>\"DBS_OFF\"</tt> a <tt>\"DBS_130\"</tt>\n
        S audio soubory vloženými do příslušných adresářů.\n\n
        Tato aplikace v současnosti podporuje pouze výše uvedené skupiny a pevnou strukturu adresářů,
        nicméně bude v budoucnu implementovaná podpora automatického rozpoznávání skupin.
    </string>
    <string name="not_implemented">Tato funkce ještě není implementována.</string>
    <string name="all_rated">Všechny nahrávky byly ohodnoceny!</string>
    <string name="session_info_message">
        Informace o sezení (pouze pro vývojářské účely):\n\n
        ID Sezení: %s\n\n
        Generováno: %s\n\n
        Randomizační seed: %s\n\n
        Ohodnoceno: %s\n\n
    </string>
    <string name="help">Nápověda</string>
    <string name="help_message">
        Tato aplikace slouží k pohodlnému subjektivnímu poslechovému hodnocení srozumitelnosti
        řečových nahrávek. Použití aplikace závisí na konkrétním uživatelském experimentu, pro který
        je vyžadováno zhodnocení nahrávek, nicméně aplikace byla vytvořena s cílem subjektivního zhodnocení
        degradace řeči u pacientů trpících neurodegenerativními onemocněními.\n\n
        Za předpokladu, že máte správně umístěná data řečových nahrávek v příslušné složce na
        paměťové kartě ve vašem telefonu (jak je popsáno v dialogu, který aplikace zobrazí, pokud se
        jí nepodaří nalézt žádná data), je ovládání aplikace velmi jednoduché.\n\n
        Aplikace při vytvoření nového (a vynulování aktuálního) hodnotícího sezení automaticky randomizuje
        (náhodně zamíchá) dodaná data. Nahrávky pak může (instruovaný) hodnotitel přehrávat pomocí
        tlačítek na obrazovce (\"přehrát\", \"pozastavit\" a přetáčení nahrávky dotykem na posuvníku),
        mezi nahrávkami se pohybuje tlačítky \"vpřed\" a \"zpět\". Celkový počet
        nahrávek a číslo aktuální nahrávky je uvedeno v záhlaví.\n\n
        Nahrávky se hodnotí pomocí obrazové analogové stupnice (Visual Analog Scale) v dolní části
        obrazovky. Uživatel jednoduše posuvník umístí na zobrazené škále tak, aby jeho pozice
        reflektovala subjektivně vnímanou srozumitelnost v rozmezí od \"zcela nesrozumitelné\" (nelze
        rozumět ničemu v nahrávce) po \"dokonale srozumitelné\" (ekvivalent \"televizního hlasatele\").
        Počet hodnocení ani zpětná úprava hodnocení není omezena, nicméně hodnotitelé by měli být
        upozorněni, aby nahrávky neposlouchali více než dvakrát. Po úspěšném zhodnocení nahrávky
        se objeví zelený symbol fajfky.\n\n
        Po úspěšném zhodnocení všech nahrávek se zobrazí zpráva a symbol zelené dvojité fajfky.
        Hodnocení se pak při odchodu z aplikace nebo vytvoření nového sezení automaticky uloží do
        paměti telefonu v příslušné aplikační složce. Průběh hodnocení v rámci jednoho sezení aplikace
        vždy ukládá do paměti při odchodu z ní i při jejím úplném vypnutí, do chvíle než se vytvoří
        nové sezení, nebo bude aplikace přeinstalována.\n\n
        Při problémech s použitím aplikace či jiných dotazech pošlete mail na adresu:\n
        kryzepet@fel.cvut.cz
    </string>
    <string name="choose_data_dir">Zvolte datový adresář</string>
    <string name="no_session_found">Nebylo nalezeno žádné předešelé hodnocení. Vytvořte prosím nové sezení.</string>
    <string name="corrupted_session">Data předešelého hodnocení jsou porušena. Vytvořte prosím nové sezení.</string>
    <string name="info">Info</string>
    <string name="create_new_session">Vytvořit nové sezení</string>
    <string name="directory_not_exist">Adresář <i>%1$s</i> neexistuje.</string>
    <string name="directory_not_directory">Vybraná položka <i>%1$s</i> není adresář.</string>
    <string name="directory_not_readable">Adresář <i>%1$s</i> nelze přečíst.</string>
    <string name="directory_no_files">V adresáři <i>%1$s</i> nebyly nalezeny žádné použitelné audio soubory.</string>
    <string name="directory_missing_files">Nelze nalézt soubory (celkem %1$d) z uloženého sezení v adresáři %2$s:\n%3$s</string>
    <string name="choose_valid_data_dir">Vyberte platný adresář</string>
    <string name="internal_error_URI_extract_failed">Internal error!\nError message: Extracting full path from document selection URI failed!</string>
    <string name="error">Error</string>
</resources>
